\documentclass[]{article}
\usepackage{branly}
\usepackage{notations}
\usepackage{tableaux}
%\usepackage[europeanresistors,americaninductors,straightvoltages]{circuitikz}
%\usepackage{boites}
\usepackage{fontawesome}
\usepackage{tikz}\usetikzlibrary{patterns}

\begin{document}
\title{Représentation des Signaux}
\type{Cours - CI4 Acquérir l'information}
\classe{ATS}
\maketitle


\begin{rem}
	{Savoirs-Faire abordés}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{>{\bfseries}l@{\ \ \labelitemi \ }X}
		B Modéliser & Décrire les évolutions temporelles ou fréquentielles des gradeurs dans les chaînes d'énergie et d'information.\\
	\end{tabularx}
\end{rem}

Les grandeurs physiques étudiées ici sont toutes des fonctions du temps. En électricité, dans de nombreux cas, il sera plus intéressant de représenter ces grandeurs physiques (ou signaux) en fonction de la fréquence, ou d'autre paramètres.

Ce cours traite du passage entre ces différentes représentations.

\section{Représentation temporelle \faClockO}
\subsection{Classification des signaux}

\subsubsection{Les signaux analogiques}
Ce sont des grandeurs qui varient de façon continue dans le temps en suivant une un phénomène physique.




\end{document}
 
